自己扣住人手臂，自己bump跌人，有乜好怨？

岩呀

g持

咩咩妺走先，猁狗無性

利狗輸波發老脾

凸位凸到隻手互插格甩底好平常，我當拉莫斯多手先，沙拿做乜扣住人隻手先？ 講到拉莫斯捉住佢隻手扯跌佢咁，仲要拉莫斯係佢bump跌

做乜最後變咗影背面

我扣你老母 賤雞死返去幫人含撚啦

唔係，我勁認真，唔係扣住人隻手黎bump根本唔會跌到咁

你又唔CAP落地之前有冇扣實?

沙拿大把位縮番隻手

咁佢死係要扣住拉莫斯隻手，bump跌人自己都要跟住跌，關拉莫斯鬼事呀

佢地冇腦架 解釋都冇用

痢狗係咁架啦

球證有比牌就真係黑啦 戇鳩鳩

拎黎賤

咁都有得拗，好撚嘢 閪人鍾意閪波

沙拿攝隻手入去墊住成個拉莫斯 傻仔黎

利狗係咁架啦 怨婦痢

細粒沙拿翹手想攞位但bump跌左拉膠，之後一齊跌但又縮唔切

下 扣住你手臂就要摔人落地再壓落去？
我係曼迷都睇唔過眼
皇馬真係好撚cheap

疤狗 猁狗
偷偷留下負評

咩咩妹 好波

樓主講得好!

唔係，埋牙似拉莫斯想多手在先，但佢扣﨎拉莫斯轉頭再bump跌人真係拎黎賤

猁迷好快衝入黎 ，你快啲走先

捽人？佢bump跌架喎，拉莫斯成程都無捉住佢隻手

拉莫斯呢下真係無心
咁啱鬼上身

痢狗忍左咁多年都射唔出，係嬲D架啦

哂氣啦，你老母

佢自己扣住人手臂再撞落去搞到失平衡 無人講過邊個岩 踢波就係咁 無得怨喎

輸過俾蝗個班友冇性架
呢個時候點會唔抽水

算9數啦 班友無思考能力

ramos攝落去, 下意識一定係出力對抗

我老母問我邊個捉邊個？我都唔識答

你睇下佢地兩個隻腳啦，
拉莫斯根本雙腳都未落得到地就俾沙拿推跌

傷嘅唔係夾住嗰隻手 係落地隻手喎

仲要有心shoulder challenge

真係笑死

睇多幾次先啦好無
比人捉住手臂
拉莫斯期間仲出腳想踢走個波
仲要係跑緊情況下咁樣唔失衝真係神仙啦

呢個真

卡華積傷就話人扮傷
卡華積喊就話人喊乜9
沙拿傷就相反講法

睇唔過眼就咪睇囉on9

落地正常都轉身背脊落
無話咩壓唔壓
意外姐

拉膠左腳篤到個波..你咁樣BUMP佢 佢一定借勢落地博Foul架啦.
怪就怪沙拿唔好彩 縮唔切手

一齊跌就要比你成個身責落隻手度

真 利狗又怨

比你bump跌有得揀跌邊度架？

成班losers 一有乜事就爆閘洗版都估到啦 條氣谷左咁耐又射唔出 , 自己勾住人先又話殺人又話點點點 , 嬲撚到佢地

隻手佢自己撓落去

呢單野連巴都唔出黎抽皇水

仲要唔縮

你埋黎撓人BUMP到人地跌都仲要顧你感受?

你聽日搵下你啲朋友仔試下
你做沙拿個個 咁樣跌法縮得到？
你仲要捉住人地手臂

你老母狗黎淨係識吠

答左先啦

唔係傷左球證吹返沙拿bump跌人都似

拉莫斯咁樣瞓落地 擺明就想壓斷人隻手

對事不對人，今鋪撐你

仲要拉莫斯單腳果陣比佢bump

沙拿都算陰濕

係呀條仆街俾沙拿推到失平衡嘅時候竟然唔先擺脫沙拿隻手先跌，叵心可測

單腳又點?
要撐起兩個高速跑緊嘅人
唔准跌

自己多手插人格甩底
沙拉蹺一蹺
之後都縮左啦
條仆街係要蹺住唔放拉人落地再壓9人

咁都無錯 on99

屌你老母

比你bump跌唔識大字型訓落地係愧對你？

應該攞埋佢條命

抵啦

人地美斯成日都咁foul咪又係無事 咁撚廢架埃及美斯

CHING HO BALL

正版美斯識縮手

又唔見美斯咁樣傷

臭g

好似k.love咁

勾住人再Bump到兩個都跌低
仲要傷嗰隻唔係勾住嘅右手 係落地嘅左手
點怪得人

班怨婦仲罵緊

死猁狗咩都怨架啦

我同咩咩妹睇法一致

我都廢撚事分析,啲hatersl永遠都有位入,我就睇下呢幾日沙拿同高普有冇屌拉膠

如果沙拿真係因為俾拉膠特登整傷冇得踢世盃,而且高普又咁易上火,我就唔信佢地返去睇完replay之後唔會出聲屌到拉膠上天花板

最戇鳩係撞跌拉膠嗰陣
人哋失晒平衡一定跌
死都唔縮手
扣住隻手同拉膠攬炒

拉莫斯呢球真係冇咩問題wo原來

講真，拉莫斯出左腳，另一隻腳單腳種死比沙拿bump都好危險

之前睇都覺得拉膠左手夾實沙拿隻手
而家睇返其實似想兩隻手向前落地卸力
係咁啱沙拿隻手攝咗埋去 拉膠個動作先會扣到

如果拉膠鬆開左手佢就得返右手落地
但嗰下咁跌佢右手卸唔到力
分分鐘佢自己傷

應該拉莫斯大字型頭落地墊住沙拿先得

Agger

拉膠最好既咩撚都唔好守由得沙拉過就最岩痢既心意

垃圾利